# Пререквизиты

1. Необходимо уставновить rabbitmq с предустановленными плагинами stomp
1. для автоудаления очередей /queue*, необходимо auto-delete.png
https://stackoverflow.com/questions/15949141/how-to-create-auto-delete-queue-in-rabbitmq-using-sockjs-stomp